香港開黎開去都係倒模式商場

試諗吓你地去超市買嘢，就預左價錢貴DD但係我地從來唔會同超市講價 但係當你去雜貨舖買個十幾蚊嘢就會同老闆娘講頭講尾 最後人地唔比discount你好似佢唔啱咁
又例如你去鴨寮街買嘢 仆你個街買一百蚊講價講到八十幾 屌你大佬啊人地做小本生意架咋 一日生意已經越黎越少 仲要壓人價 賺你個一個幾毫架咋 你買唔起就唔好買啦 雖然我知道香港人貪小便宜 但都唔好貪自己人便宜啦 夠膽就去貪D蝗蟲便宜 呃9曬佢地D錢
就係因為呢D種種原因搞到本地D中小企越黎越式微搞到佢地冇能力係大型商場出現 唔夠連鎖集團鬥
當然呢樣唔係唯一既原因 而且亦都要D中小企反省下自己既問題 不過就連香港人都唔支持呢D鋪頭 下次再起青衣城三期既時候就咪撚話人地起知道倒模式商場出黎 因為我地有份一手造成

講價既人真係唔知咩心態
人地已經明碼實價架喇 唔岩價咪走囉

下次去百佳記得講價

見到個標題想比正評

但內文又講另一回事

唔知雞先定蛋先，鴨寮街呢啲排檔係鍾意mark up 個價先等你去講價，因為呢種互動方法可以比到顧客成功感，好似買左平野。而我因為唔鍾意講價，掉番轉我會去明碼實價既地方買多啲

會講價果 d 佢老闆出糧有無話今個閱收順 D 8 折人工?

可能我表達得唔好 但係我想講係連香港人都唔支持香港人 所以搞到本地中小企冇得出現係大家熟悉既大型商場 所以搞到全部都係倒模式商場 然後班人又屌 問點解開黎開去都係倒模式商場

另外 mark up呢個問題我相信唔係全部 因為好多價都平過超市 點都唔會過超市/百貨公司 D人仲要講價 懶熟咁同D老闆吹曬水 最後原來為左discount

不過近來年輕人都唔會講價架啦 一係直接買一係去超市7仔買 價錢差一倍

做咩啊 連登多後生仔比負皮我啊 唔gur咪駁我咯